德政系列 林鄭抽起其他議案 硬推割地兩檢無人敢反？

淋病比左幾十蚊交通津貼連登仔就奶到咁開心，可以比公安入境執法？

佢唔俾呢幾十蚊都係俾公安執法入境嫁啦。
老共睇穿你班港豬好撚耐。

即使聽日Block 9 埋你Facebook whatsapp Telegram, 後日噪完大後日都係齊齊返工用返We7.

口要一日樓價唔跌, 人人有工返, 管豬就無問題.

Oct 17近期活躍五毛
1三色貓
2群龍共舞
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5newlife
6侵B
7返六日唔撚易
8dewi
9bb chu
10優美開始

但係淋病而家割地兩檢好似順理成章咁進行

佢擺明趁住果幾十蚊交通廢 無人反啦
其實我真係唔覺果幾十蚊有乜咁大影響力

熱烈慶賀公安全面進場

話連登仔唔係被中共收買都好難信

Pish

熱烈慶賀公安直入香港